返屋企屙屎真係好爽

圖？

agger

我成日番工屙屎

我朝早返工前屙一次，返到公司有時又會屙多一兩次

聽日影to u

好爽呀

我公司啲廁所好撚污糟 個屎搭出面有屎成十幾日都冇人洗
啲女人啲M彈到周圍係
有次地下有粒屎

吉好健康 吉我啲屎好粗壯的

都係食落肚屙出嚟

冇圖點討論

我好少便秘 但有時屎硬

tmr send to u

飲食台

好無公德心啊
聞到陣臭味

吉 我都係 一日屙幾次

閱

啱呀

弦係女人